因為我女朋友中意dead metal 所以想同佢分手

試過扑野嗰陣用唱dead metal嘅聲呻淫
應該用咩藉口同佢分手

想試

我識個女仔成日推我聽death metal wo

我條女同我講鍾意c朗 係咪性暗示緊？

你唔要我要呀屌

佢想你雞姦佢

仲要得閒喺你耳邊鳩叫
煩到仆街

可能係我條女

佢聽邊隊先
睇佢聽邊隊就知佢咩性格

係咪牛叫咁